(突發)特朗普身處德州國防控制中心軍事基地

下 你標題同內文有咩關係

O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

blk

準備對付自己班支持者啫

係啊係啊侵準備啓動公程式核平民主黨同埋中共

source?

愛侵力最後一擊

起馬臨終前都射左一炮先死
依家唔行動就無機會一槍打爆拜登個頭

團長有黑眼圈

卸任前向軍隊合照道別姐

考慮緊 動用武力解決問題 定 搞一堆屎比敗登食 之後再搞其他野

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問黑警冷血林鄭殺港(狗隻#60434)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

內文同標題不符